想Quit莊，求教

依家宣傳期好辛苦，我驚覺我可以做其他更有意義既事。想知道點quit，要做d咩架？

quit U

Quit whatsapp gp

點正式quit?同選委申請？

係
要註冊登記申請
等番三五七個工作天
有關人士就會開始處理你嘅申請

直接潛水 = Quit莊

Firm左？ ？定仲籌劃ing??

Firm la,同hall d人反面都要quit。好辛苦，頂唔順

又要學人上莊 點救你呀

唔上又點知on9,你要救我ar

認真無能力唔好亂上莊
ocamp班濕鳩老鬼組爸媽個撚個哄鳩你上莊
講埋哂啲咩上莊好hea無野做
屌你老味成班妖言惑眾推班無知fm上莊 然後就用上莊身份con到你一文不值
重點係浪費時間同金錢(買suit 莊飯 買材料搞event)

利申fm係咁俾班組爸媽叫我上莊 最後reject左 睇住班fd個個上左莊之後屌哂鬼話後悔

唔知你咩大學校

Norm咗未，未Norm咪就咁單聲，Norm咗就睇翻選舉手則，同選委講。

Norm咗又Firm咗，你可以叫人唔好投自己，選唔到就最簡單

唔好彩選到，就要經相關程序辭職

最簡單當然係潛水唔見人

我教大，上咗候選内閣

啱ar

仲話教"大"學生

姐係withdraw唔到啦

咁應該九成都要過咗開EGM落莊

你打緊乜

又有班非三大學踩人刷自豪感

好撚簡單
係莊內搞小圈子杯黎杯去
好撚快散莊 全莊quit
Or
團結自己支莊
去到con會最後個日一齊唔上
玩撚死班老鬼現莊

咩hall

hall c莊 ?

我都係eduhk wor 同莊?😂

呢個時間教大嘅hall莊應該得hall a宣傳緊